(開過)鹿島鹿角2016年後再次喺世冠盃鬥皇馬！

冇諗過竟然再有機會一齊打
不過鹿島鹿角冇咗柴崎岳
皇馬冇咗c朗

696連鈴木優磨都傷埋

俱你老母

嗰陣打到加時先-6 ko